上緊lecture嘅入

悶到仆街 仲要上到930 就瞓着
有冇人吹下水

過嚟陪你一齊sit堂

咩系lecture 唔系400放晒學咩